滙豐 Visa Signature卡 值得申請嗎?

多數用黎上網(AMAZON,樂天)買野, 訂機票, 酒店
平時食飯, 去超市買野碌下咁

有成4-5年冇出過卡, 手上得恆生ENJOY, 呢張玩唔玩得過? THX巴絲

成功網上申請享高達$800 HKTVmall購物禮券或獎賞錢；高達$1,000獎賞錢現金貸款費及手續費回贈
全年簽賬高達5.6%獎賞錢回贈(即$1.8簽賬兌換1里數)
基本回贈：使用信用卡消費，每$250消費可賺取$1「奬賞錢」。
「最紅自主獎賞」計劃：可自由分配額外「獎賞錢」於喜愛的簽賬類別以賺取高達6X「獎賞錢」(推廣期至2019年12月31日止)，即每$250消費可額外賺取$5「奬賞錢」。
「最紅網上及海外簽賬獎賞」：憑卡所作之合資格網上及海外簽賬可享額外5X「獎賞錢」(推廣期至2019年12月31日止)，即每$250消費可額外賺取$5「奬賞錢」。
Visa Signature 獨享：無須登記，於「最紅自主奬賞」計劃內的所有簽賬類別消費，尊享額外3X「獎賞錢」，即每$250消費可額外賺取$3「奬賞錢」。
於網上繳費可以賺取「獎賞錢」。
於The Mira Hong Kong 及香港沙田凱悅酒店指定餐廳專享買一送一優惠
Visa Signature 24小時禮賓服務及緊急服務。
迎新禮品：
2018年8月14日至2019年3月14日期間
全新客戶首60日累積合資格簽賬滿港幣/人民幣6,000元或以上，可獲$800迎新禮品。全新客戶亦可在發卡後首60個曆日內收取的2%現金貸款費及3%手續費，為高達$1,000「獎賞錢」 （以高達$20,000現金貸款額計算），可享長達56天免息還款期。
現有客戶首60日累積合資格簽賬滿港幣/人民幣6,000元，可獲$500迎新禮品。每人只可選其中一項迎新禮品。若全新客戶於2018年2月15日或以後曾取消任何由本行發出的個人信用卡基本卡，將不可獲享迎新禮遇及網上申請獎賞。
「最紅自主獎賞」只適用於2019年10月31日或之前登記獲確認「最紅自主獎賞」有效期內，於選定簽賬類別(包括賞滋味、賞玩樂、賞家居、賞品味、賞中華及賞世界)的首$100,000合資格簽賬。
「最紅網上及海外簽賬獎賞」持卡人須於推廣期內登記，並於每階段以合資格信用卡作合資格簽賬並累積簽賬淨額滿$3,000，每階段最高可獲享總共$300額外「獎賞錢」。